要搵個無咩異性朋友既男友係咪好難？

同男朋友一齊左幾年
但係發覺有好多野都唔係好夾
佢好鐘意周圍識朋友，身邊既圈子多數都係女仔，而佢又好鐘意關心人同聽人地講心事，所以好多朋友都係女仔
其實佢都好有分寸好少同佢地單獨出街
不過私底下都會成日whatsapp, 傾下閒計，串下，向我男朋友訴下苦咁
但其實我唔鐘意佢咁

我想要一個無咩女性朋友既男仔，或者係一個識得同女性保持適當距離既男朋友，咁樣係咪好難？係咪一定要毒撚先做到（其實我自己都係毒絲，唔明白點解佢可以有咁多異性朋友）

同佢講過我唔鐘意佢咁，但我又唔想阻佢識朋友，始終呢個係佢既需要，我唔應該抹殺，但有預感呢樣野會係我地一齊既阻礙，唔知點算好

好正常

我

有 只係你唔鍾意

朋友 唔係男仔就女仔架啦 你男朋友同啲女仔又唔係親暱曖昧 有咩好難過 你講到咁多野唔夾 仲一齊落去做咩，唔好曬自己同人地時間

連朋友都唔多個莫講話異性

唔會呀 我就係成功既例子

傾傾佢呷下醋（唔好嬲
佢係愛你會慢慢淡出／少左
或者搵佢多少少霸下佢時間

利申：同女朋友一齊之後大家慢慢已經冇再同異性傾閒計

你都岩既，的確佢只係朋友間吹水，但我已經唔係好舒服，原來我既佔有慾咁強，我都係同佢一齊左先知。
至於點解唔分開呢～分開簡單抹去往事極難幾年感情唔係話斷就斷，你會不斷想再去試，直到極限為止

同你一樣咁諗 不過我係巴

你只係其中一個

無女性朋友又話人毒撚唔識哄女仔㗎喇

無咩女性frd你又點識到佢

直情係毒撚咪撚埋我身

一定唔難
只係你唔會睇得上 吸引得你既一定都係識同女仔溝通 咁點會無女仔fd

依D女人咪賤格囉
鍾意世界仔個種患得患失既感覺
就算送個唔係毒撚比佢普通專一正常人一個過無幾耐咪上黎叫春話悶
根本就係賤

本身d朋友都係女仔居多
但拍左拖唔想女朋友亂諗 唔想佢呷醋
所以一定唔會同異性朋友單獨見面
同埋會盡量少同異性朋友wtsapp
就算要wtsapp 語氣會平淡d 唔會咁熱情

exact7ly...
無女性朋友你都睇唔上架啦
又要你睇得上合眼緣又要無女仔fd對你專一真係傳說中既白馬王子?
同依道D毒撚日日FF有個大波幼腰既女人等緊上門俾佢屌有咩分別

岩 毒絲應該配毒L
不過樓豬點會揀毒L 因為女人都係睇feel
所有毒L已經被樓豬Scan走

依家都係用緊呢種方法，但成日不停既提點會提醒我其實大家根本唔適合，提完呢個又有下個，沒完沒了...可能只係同異性私底下whatsapp私事我已經唔係好鐘意了

你同條仔幾多歲先?
如果條仔係廿幾歲 建議樓豬搵大自己十年
叔叔會穩陣D

你又岩，當初鐘意佢都係因為覺得佢溫柔體貼又細心，咁既特性點會唔吸引到成班女女同佢做friend, 我係女仔都會覺得有個咁既異性朋友不錯

無咩異性朋友既人，根本九成九零吸引力，男定女都一樣
你都唔會鍾意呢d人啦

其實識落我男朋友份人都幾悶，只係岩岩識落既人會覺得佢幾好，因為佢識同人吹水social, 無咩距離感
所以其實我唔會嫌人悶，我係要果種安全感

咁樣睇佢應該有SP 或者有叫雞

肯定無

當你識到個咁嘅男朋友
你就嫌佢悶 無共同話題

唔通有同你講咩

都有諗過架，依家開始識得欣賞多d 30幾歳既男人，比較踏實d，有一定經濟能力，同埋開始有要定落黎既心態，佢仲未想定落黎都係我無咩安全感既因素之一

睇下點毒法個樣唔係勁毒同埋勁樣衰，只係內裡毒接受到，仲好啦

到最後又會嫌人悶
又拎佢同其他人嘅男朋友對比點解人地會講咁多甜言蜜語

其實佢都係無咩甜言蜜語

其實都有機會，雖然我男友唔係口花花既人，但都會有好多野講，好多野想分享，毒撚既話應該剩係識打機

有呢啲人，你又嫌人毒呢

未試過同毒男拍拖，前男友都係好socialSocial呢樣野真係有好有唔好，吸引但無安全感

依家風氣 男大女幾年 甚至十年唔出奇
廿幾歲男仔除非入到政府Officer/神科畢業
其實好難廿尾就有樓/事業上軌道
現實條件未夠支持結婚

又係Your face

識我咪得

所以真係唔敢諗結婚，如果同呢個，起碼要三十幾歲先結到婚，但係其實到依家都未認定對方，彼此都有d野大家唔係好接受到仲磨合緊

我男朋友會同客（女仔）互add Facebook /follow
Instagram 又點睇
阻止佢係咪會太專制

認真:如果個男仔從來冇主動講過將來事業/計劃=樓豬等完

有冇互射先

搵我吖，我冇異性朋友

圈子細，份人宅
咪又係溝唔到女

幼稚
三十幾歲 帶經濟能力 出面大把野玩

到時比你識到就會話佢毒架啦
佢唔周圍識人又點會識到你

28 A0 男校出黎中上樣
你係處又靚既再搵我啦
如無意外我應該終生不娶
第一想追我D女唔得
第二冇女仔FD
冇第三

又要外表有咁上下 一定經濟能力 又要對其他女性絕緣 又要想定落黎組織家庭
三十幾歲 呢班有既大部份都比人Mark晒啦

你自己有冇男性朋友啊？有冇同異性ws啊 ？
冇既先好開post

算吧啦 到時你又嫌人悶架啦

你係連登問個咁既問題算咩意思

收皮啦 人地經濟能力關你鬼事

係處又靚洗乜揀你

咁有無好多私底下唔係公事既聯絡先？

佢會係一個好好既老公，不過唔知我地適唔適合一齊姐
佢有講架，不過唔貼地，果時比我ban晒
年紀大d既男人有佢地既優點，不過都要遇到有岩既先得

中上樣都A0係真唔係呀
咁一定係你唔夠主動
有女想追你又點會無女仔fd呢？
一想追你就縮？

有，不過真係好少私底下聯絡，通常都會係個gp到傾計，出街就一班人出，所以真係唔明白私底下聯絡既必要

有都比人mark晒啦，我咪其中一個囉

如果個個男朋友識好似你咁諗就好啦

依到大把，任君選擇

唔難
不過佢地連同性朋友都冇

你呢d真係好男人嫁得過
可唔可以教育下我男朋友

下,女同事渣WO, 2個女同事, 但我唔受
中上樣代表一定要食女?
你試下俾欣宜我食唔食丫?
我係眼角高,點?

利申,天蠍確實被動左D

BTW, 公司冇靚女, 都唔係冇既, 有一個,高過我175.結左幾年婚岩岩有左5~6個月肚

我已經俾人質疑左好多年問我係未基,確認我係未處男有冇叫雞

女人都咁問我.....唉

好易
連登大把

樓主黎同我一齊囉啲女同事成日話我靚仔，話我係100分男朋友，但我識唔到女朋友
平時收機就返屋企打機，得閒就毒撚一條去舉鐵，女仔朋友一個都無身邊成堆仔成日掃我背，打我屎忽簡直就同性導電體，異性絕緣體我都想要女仔朋友呀

請問你自己有無異性朋友？係咪好識得避忌？

但係我仲未結婚

其實呢d野冇得迫 唔關性格事
本身冇呢個sense既話 你講幾多野講到情況有幾壞
佢都會覺得你唔體諒佢 剝奪緊佢既社交同私人空間

朋友的確唔係男就係女 唔係話拍拖就一定要斷絕曬d朋友
但係如果女朋友會唔開心 會呷醋既話 應該要調節一下 唔好令女朋友傷心

以為你講緊我

都唔一定要公司既，有好多途徑都可以識到女仔架

識到你呢d男仔真係好，最令女朋友放心，我成日都好希望我男朋友身邊有一班好兄弟，而唔係好姊妹不過應該都係因為你個人太毒太摺識唔到女仔試下主動少少啦

我同你男朋友有啲似
唔同嘅位係好少同女仔傾wts
但三四個月就會單獨食一次飯（幾個異性朋友拉埋可能一個月就有一次）

想知絲打會點睇？
（我女朋友都會呷醋）

直接經常見面好似仲易會亂諗野
要睇下係幾多個異性朋友會咁樣見法啦
同埋都要好睇個異性朋友係點
一啲個樣靚或者好姣果啲會好唔鐘意
個樣無咩殺傷力既會好d
但其實都係唔鐘意架喇，差在見得多唔多囉

係,得毒撚先會唔SOCIAL冇朋友,邊可能要另一半冇異性朋友但又識SOCIAL哄你唔悶

我係,曾經比女仔講過我唔係樣唔掂,係性格唔掂,主動D你實有女

咁又係 每次話完佢佢都調節過架喇
但我覺得佢始終無咩呢個sense
佢覺得只要佢無心邪就無唔妥
問題係我唔會有讀心術知道你地有無心邪架嘛雖然情侶係要互相信任，但係你既行動都會影響我對你既信任架，成日contact啲女叫我點信你呀
你女朋友好幸福呀

唔通真係要搵個毒撚做我男朋友
其實我男朋友識落都係悶架
又唔識講野又唔浪漫
係同friend先多野講

佢地多數習慣一個點會識人

我個ex冇異性fd架，但有好多bb囉
屌 諗起都燥 佢屌開網友 dllm

身邊好多女fd都係：

拍拖前，就話想搵個有幽默感 識氹女朋友既男仔
拍緊拖就嫌佢多女 無安全感
散咗之後，話想搵個毒毒地既男友
介紹咗幾個就話人柒 又話人無乜情趣 相處唔到
最後又係搵翻個成日flirt女既fuckboy
又上ig呻

-不斷地loop

其實佢係無咩幽默感同埋唔多識氹我反而如果佢氹我多d話只會愛我一個、幾多女仔都唔夠你咁吸引啦 呢d說話，我會有多d信心，我唔知佢個心諗緊咩，好不安

毒撚咪冇異性朋友囉，分分鐘同性都冇添

我無乜異性朋友

男朋友算靚仔 出街不時俾女𥄫
一個異性朋友都冇同性都唔多
比較鍾意自己生活
當然我自己都一個異性都冇
兩個都毒宅

同性得幾個
異性都有
但唔會單獨出街
同事全部都大過我同埋從來唔一齊食晚飯

好羨慕你地，其實生活模式個個人都唔同，但最好就同對方同步啦，如果我唔係咁毒有好多男仔fd既，我諗我都唔介意我男朋友識女仔fd既

我感覺我識男仔好似為拍拖咁，純做fd好似唔知點同佢地相處咁

有冇諗過你男友唔係咁，佢都唔識點溝女

無女仔frd嘅多數係毒撚，不解風情嘅男人

我無女性朋友算唔算毒J

我都係毒撚
冇架 睇你想唔想突破自己
令自己身邊都有咁上下人數圍住
可能咁會比到信心你

通常好極端，

一係好多女
一係就一條朋友都無

我以前返工身邊好撚多女仔（１６－２１左右）
而家就一個朋友都無，
身邊返工既人係女，但全部都係女人（４Ｘ－７０）
全部都係女人結晒婚生晒仔。

最撚ＯＮ９既係，
以前條仆街ＥＸ因為比佢初戀帽過，
要求我都要斷絕晒同所有女女既聯絡，

最後，我條ＥＸ比左頂綠帽我戴
佢條新菜狗公係佢同學黎。

所以，
各位巴打唔好咁撚ＯＮ９因為自己條女唔撚鍾意就斷絕晒同所有女女既聯繫，
因為如果萬一個條所謂既女朋友飛撚起左你既話，

你就再搵唔撚返啲女女返黎

落吧既又唔撚正經，
以前有個女同事落吧真係比佢釣撚到隻金烏龜返黎
而家唔撚洗做已經可以鮑鮑換包包，
都唔知幾撚幸福。

點都好，緣份既野，
順其自然啦，無就係無。

我明呀 樓主
我都好想識個冇咩男性朋友既女仔
自問自己安全感低又易呷醋
真心接受唔到自己女朋友同其他男仔傾計
利申：直男 非gay

信任同溝通都好重要
如果你地要傾呢方面既話題 一定要心平氣和 同注意語氣

女朋友其實唔知我係背後做左咁多野
希望女朋友睇到

佢可能好享受呢種同異性相處的感覺，你要抽走佢，就要你有其他野補償到，佢先覺得有價值唔再同其他女仔咁熟。

我冇朋友啊何止冇異性朋友

絕對唔係 我就係人版

佢唔係咁你一開始已經唔會識到呢個人

如果佢聽人講心事可以理解
但係點解佢會同佢啲女性朋友講佢嘅心事
而唔係選擇同你講

睇完成個post覺得樓豬真係好賤

典型乜都想要但唔想付出代價既人版

咁自私真係lm等分手

咁你又做佢條女？

同得人一齊就要接受對方好處壞處，成日都想改變對方去遷就自己，咁你根本唔識拍拖。

前提係你地係真係鍾意對方啦，佢騎牛搵馬就算9數

其實好難無女性朋友
舊同學/事
朋友的朋友
無果d金連毒撚你有無興趣

關心人咁點解關心嘅全部係女仔
心照啦

例如呢?
去過公聯會手工藝同泰拳班
DLLM
D女唔係肥就係豬,講衰D,欣宜瘦撚左都分分鐘靚過佢地

去TG啦,DLLM D女浦撚開,分分鐘十人斬以上
唔係酒就吧
你要撚埋我果份

到交友APPS
DLLM,女SALES,倫敦金,多撚到閪咁

累了,求鳩其算

究竟你明唔明??毒撚係連朋友都唔多野講呀,即係話連朋友果步都做唔到,仲點做男女朋友?唔通你同祭男友一開波就拖手咩

毒到你

愛情呢家野, 冇左信任兩個字已經可以收皮
樓主自己參透下呢句說話

有
我
話咩無異性朋友個人就好悶無吸引力得淡笑
大把男仔少異性朋友 身邊得堆兄弟 個人又風趣又charm

點識？其他你男朋友都係咁樣同你開始 如果佢依家單身，可能會同其中一個異性一齊

唔係男就係女
你男朋友咪就係唯一果個男仔囉

大把0女性朋友毒撚啦
不過你睇唔上眼咋嘛

點睇有女朋友但都要同女網友間中傾幾句

你掉轉左咋掛
從來都係男嘅無異性朋友
呢度大把巴打都鳩fingfing咁啦 但其實都係好男仔黎
睇你會唔會去發掘
你陣係見到啲expose多嘅男仔 緊係多異性朋友嫁

雖然我知佢同佢啲女仔fd一直慣左某種相處方式
有咩事都即刻打俾對方講
或者無聊吹水可以唔斷咁whatsapp

其實我已經好努力去理解
我都唔覺得因為拍拖就要斷絕曬所有異性朋友
但洗唔洗日傾夜傾仲傾到咁深入
我因為咁唔開心 但同你講有咩用
最後只會係你偷偷地傾 然後hide chat唔俾我見到 然後我地之間多左條刺

你話我成日諗埋一邊又唔講 係因為有啲野我淨係想同你講 而當我唔可以同你講嘅時候 我就得返自己

其實我都有個咁既女朋友 我自己都係無乜異性朋友會單獨
但係佢就多 都會有同異性單獨出 好多都識左幾耐 I know that feel

唉樓主
我同你一樣
但我男朋友仲要同d女仔fd單獨食飯睇戲
唔知佢諗緊乜
好冇安全感

絲打，I know that feel
事實上如果佢有咁既需要，又或者本身覺得無咩問題，如果我地話介意，佢地最多只會避忌d，但個問題唔會點樣根治到，所以同呢類人一齊得就只可以接受同調整自己。
只係你總是只能說服自己一陣，呢d感覺又會不斷出現
所以我依家有個諗法，我都要識多d異性朋友去補償番我既心靈損傷

讀書識既
我有時都會諗緊如果我同我男朋友分左手，佢會同邊個一齊，我一諗就諗到一個同我男朋友好岩傾，成日令到佢好開心既女仔，
一諗到呢到我就打消左同佢分手既念頭
就係唔益你呀，臭雞

咁你有無嘈佢呀絲打，呢d我會郁佢架喎
一次半次咁岩得咁橋就算，成日約就實嘈佢

又唔係成日約既
佢話個女仔les既
又就來出國
先約一次
但我都覺得好冇安全感

佢呢排多野煩
又唔敢嘈佢唉

針無兩頭利，完

係既，但係佢呢個缺點真係頻頻令我介意，我可以點，我已經好遷就佢，無去阻止佢，只要間中提醒下佢，想佢識分寸就得。我已經好努力接受緊，我知應該係對人無非份之想，只係想識多個朋友，擴闊下人脈咁，而圈子又少男人姐。真係頂唔順果日先考慮同佢分開囉

咁你都睇得出

我男朋友都有個女仔fd長時間都會出國，不過呢個fd識左好耐，唔係les，但我都比佢見，可能呢個朋友佢真係識左好耐，仲耐過我，所以我又無咩野

咁你驚唔驚呀？有無管下佢？

邊到可以搵到呢d男仔呀
我知呢到大把
咁無理由係呢到識掛

呢到日日話女人係雞但暗地裡做狗公既就多
寧願玩app都唔好係連登識人

其實會唔會係佢唔夠愛你
多的話又點 都會放返多敗間落你度啦

佢唔係無放時間落我到
只不過都分左d比其他女仔fd姐
咁同人岩傾呀嘛，咁人地有心事想分享呀麻
係唔係唔夠愛，我唔知

拍拖仲慘過坐單人房
樓主養隻狗好過啦
不過唔好帶落公園
一陣同其他狗玩又唔愛你架喇

係 已經好努力去調整自己諗法
但一到嗌交位唔開心位 就好容易跌返入去亂諗

之前見返個以前好熟嘅男仔 只係約半年見一次平時一個whatsapp都冇 佢心底裏都呷醋 咁點解佢又可以日日夜夜同女傾whatsapp講電話

成個連登都係

比我就唔理佢地喇
你做初一我做十五
有咩理由你得我唔得呀
我男朋友雖然成日同女仔fd聯絡
但都唔會反對我同男仔fd聯絡
只係我對男性本身有d戒心
唔係因為愛情好少會主動接近佢地
不過依家開始我會考慮嘗試下

我同你諗法有啲似！如果無好感，我唔會同果位異性朋友咁close!! 如果無興趣，都唔會私下點聯絡，除非一大班朋友玩啦，因為唔想對方有咩誤會。咁你介唔介意你男朋友成日同女性朋友私下聯絡呀？
我自己就覺得男朋友要避忌下，唔好日傾夜傾。

真係咁多水吹咁多心事講咩
佢話有時都唔想理佢淨係hea應佢
有意思咩

絲 一樣情況 覺得自己真係調節唔倒
我唔適合同佢/其他男仔一齊
我以為我忍得
原來

你都話自己毒
一個冇乜異性朋友嘅男仔自然對女仔被動啲
所以你未剩係俾啲主動又識social嘅人吸引
一個人嘅優缺點好多時嚟自同一個性格特質

你諗清楚長遠計係吸引力定相處舒服重要啲
應該嘗試揾一個價值觀同自己貼近嘅人
交友方式係其中一種

我覺得有時啲人太怕悶、寂寞，所以佢地一靜落黎/太得閒果陣，就好想有人陪/吹水。又或者有啲人自控力好差，見到女都想識，同時間又唔理另一半感受，所以先會唔識避免，覺得無問題。
搵個價值觀相近會開心啲！多女性朋友嘅人搵返多男性朋友嘅人一齊，會少好多磨擦！

係咪得asian先鐘意拍拖拍到坐監咁？

驚㗎 會同佢講我點唸 雖然佢每次出我都好唔舒服 但係唔通佢次次約人出都要講一次咩 點都要搵方法解決自己個心結 利申：唔係唔信佢 係信唔過個男仔

諗落我男朋友都有好多女仔朋友
有時眼尾都會睄到佢地wtsapp私底下有傾計

不過我又無乜嘢，
首先我男朋友本身做人個格係擔屎唔偷食嗰種
又成日主動同我分享講過啲咩，直情係成部電話隊埋嚟嗰種
同埋佢地全部識左好多好多年，都有男朋友
一齊無耐男朋友都好快帶我見過晒佢地，都係好人嚟

調返轉自己都有男仔朋友，我男朋友都無驚過，屌，唔係男就女架啦
重點應該係點俾安全感對方，而唔係斬腳趾避沙蟲

自己都要對自己有信心，否則到你搵到個毒撚做男朋友，又怕對方未見過世面，終有日見到個靚少少既走左去

不過我男朋友都有個u既女朋友
本身好frd，之後條女追佢
做左好多唔知醜既嘢
一齊左之後都有做奇怪嘢

呢啲我一定唔俾男朋友單獨接觸
唔係對男朋友無信心(因為條女都幾肥柒同公主病)
而係我唔中意呢隻豬掂到我男朋友

有啲男仔好enjoy有女仔倒追
就算有女朋友都照同呢啲女仔玩好埋唔避忌
不過信任同坦誠好緊要，拍拖唔代表要對方斷哂無朋友，但只係想對方會避忌一啲
咁如果唔止係原有果堆朋友，而你男朋友重會不停識新嘅異女仔朋友，你都無所謂？因為我聽過有個男仔講（有女朋友），佢只鐘意識女仔做朋友（佢係啲得一想二嘅人黎）

我唔知佢en唔enjoy吖，呢一方面我唔需要關心佢既感受
總之唔好再俾我知道佢地有接觸就得啦我相信如果我有人追佢都會咁樣要求佢最後避忌左我都收貨啦

新朋友都有既，我男朋友都算係啲social友，出個街都可以俾個遊客問ig ac
而且我同佢一齊嗰陣，佢啱啱出社會
時不時ig都新add左女同事、女仔客，有肥西有abc亦有大波姣西
不過我都ok，佢俾我既安全感係好多好多
佢每多一個新女同事同客都會介紹下(但如果佢要刻意隱瞞都無得好講啦)
Social media有好多都係我，同埋我都成日去佢公司，見過晒啲人

佢做既嘢俾我感覺係非常非常重視我，所以我都好滿足亦都無謂再去鑽牛角尖ff佢係咪扮嘢，係咪有偷偷地同女仔私chat了

同你相反 好想獨佔女朋友

唔難呀
EX同現任都冇女性朋友 (得D中同一年見一次個D,平時唔會傾計)
不過前題要係佢地基因入面帶點毒撚成份

你男朋友真係好，咩都同你講
我又係衰既，之後呷過佢醋，搞到有輪佢好多野都無同我講，不過依家都提佢要講多d同咩異性聯絡緊比我聽
其實我都唔係要佢斷晒異性聯絡，不過我只係想佢增加多d透明度同埋要有番d分寸，如果我想知佢地傾緊咩都可以比我知

On9

咁你男朋友好識做 識得比咁多安全感你
所以有時好睇另一半識唔識顧及對方感受，同埋識唔識得避忌 坦誠好緊要啦
你男朋友唔係啲自私、只顧自已感受嘅人